贊奴沙唔入波就會係比利時次名？多黃牌

條on9仔
明知16強之後冇得出入左波先

比利時：我洗怕你巴西

on999

有體育精神又比人笑

條後防慢到，實俾巴西撚

但起碼入8強冇難度啦

英撚隨時俾正版占士踢出局

有睇都知哥倫比亞廢既
日本仔呢頭兩場踢得仲好

英格蘭唔見得唔廢姐

頭兩場幾乎都係屈角球入波

生波就睇史達寧同連膠柒既快樂足球

對巴西出局佢就成為千古罪人, on9想出位想到傻鳩左

位唔係咁上 on9仔贊奴沙
比利時國家隊永久black list佢啦

贊奴沙逞強

其實講防線，半斤八兩

比利時冇左公司佬
打左個8折

原來已經出得返
自膠

多撚謝贊奴沙，英撚有機了

J仔終於捱出新天地

條友雙重國籍

英格蘭除左連美斯球遠射之外其他都係set piece
比利時就球球金球

補定飛比利時贏冠軍

累撚到我輸左0:0
祝佢快撚d比巴西踢走

係更衣室講好左，點都好咪L入波，條on9入L左，我同世三兄邊有得抖 真係好豬。。。

就算入到決賽，咪一樣要對巴西